仲有6個鐘先上機，係羽田可以有咩做

如題...悶到出汁，有冇巴打有意見
饑餓度：低
眼訓度：中
自由度：高

未咁眼訓
做搵D野活動下

羽田有乜 Royce 賣呢？

坐京急出東京玩

羽田
愛

羽田附近有個和平(定平和)島溫泉可以搭shuttle 去浸下

就無錢la

尼個鐘數仲出番去？

Seed定老母

我都係想係機場活動下

送比大家

過兩日都係羽田走，驚有D出面同入面免税店賣嘅野唔同

我又冇留意喎

食兩三餐六厘舍

做到野

咁伏嘅個名

主要係生朱古力期間限定嗰D

羽田國際線唔計交通方便嘅最大優點嚟
食六厘舍唔洗排隊

當然

呢個正好多

啱啱食左嗰薄荷朱古力雪條？糕？ 正！ 如圖

伏吾伏先？

去食野都得

黑絲 (再講去成人台架la）

不了

東京呢家係咪真係熱到生存唔到？
比起香港最勁既熱係咪仲誇張？

就打風 出面D風凍到抽筋...

東京梗係熱

咁都有人比負皮

我17號飛成田
仲諗緊會唔會打完風會涼D

搵個位插住叉電睇下片算啦巴打

周圍影靚女 放上黎

應該會熱番
到時真係Tokyo Hot

若希

啱啱坐到屎忽痛

我吾想犯法

屌唔撚係啊

咁都有同好

我真係恭喜你呀

買野飲下先(出面好暗 )

吾你老母

唔lo ok未？

Roll royce